Reddit好撚多三毛五毛係度顛倒是非！

睇到好撚嬲啊dllm!!!

DOWNVOTE

比條link 出嚟一人一負評就得

Ching睇清楚佢講乜先

link

大家快屌9佢地 覆撚到我燥

唔使驚，外國見呢d野濕濕碎
同埋Reddit 一早有大把post對到上超熱門 係講我地和平遊行好多次

不過都Down vote

你地班友不如睇曬佢講咩先
comment係黎自上左熱門果個post

5條link黎
係我po得衰

ImmunosuppresiveWag個言論好五毛

尾二係sarcasm

ok屌7左